# Chinese translations for RhythmCat2 package.
# Copyright (C) 2012 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the RhythmCat2 package.
# SuperCat <supercatexpert@gmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RhythmCat2 1.9.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-04 02:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-20 20:57+0800\n"
"Last-Translator: SuperCat <supercatexpert@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (trandictional)\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../lib/rclib-core.c:125
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../lib/rclib-core.c:127
msgid "Pop"
msgstr "流行"

#: ../lib/rclib-core.c:129
msgid "Rock"
msgstr "搖滾"

#: ../lib/rclib-core.c:131
msgid "Metal"
msgstr "金屬"

#: ../lib/rclib-core.c:133
msgid "Dance"
msgstr "舞曲"

#: ../lib/rclib-core.c:135
msgid "Electronic"
msgstr "電子樂"

#: ../lib/rclib-core.c:137
msgid "Jazz"
msgstr "爵士"

#: ../lib/rclib-core.c:139
msgid "Classical"
msgstr "古典"

#: ../lib/rclib-core.c:141
msgid "Blues"
msgstr "布魯斯"

#: ../lib/rclib-core.c:143
msgid "Vocal"
msgstr "語音"

#: ../lib/rclib-core.c:943 ../lib/rclib-core.c:952 ../lib/rclib-core.c:962
#: ../lib/rclib-core.c:972 ../lib/rclib-core.c:982 ../lib/rclib-core.c:992
#, c-format
msgid "Cannot load necessary plugin: %s"
msgstr "無法加載必要的插件: %s"

#: ../lib/rclib-core.c:1001 ../lib/rclib-core.c:1025
#, c-format
msgid "Cannot create bin: %s"
msgstr "無法創建箱櫃: %s"

#: ../lib/rclib-core.c:1010 ../lib/rclib-core.c:1035
#, c-format
msgid "Cannot link elements!"
msgstr "無法連接元件!"

#: ../lib/rclib-core.c:1161
#, c-format
msgid "The core is already initialized!"
msgstr "核心已被初始化!"

#: ../lib/rclib-core.c:1878
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#: ../ui/rc-ui-effect.c:130 ../ui/rc-ui-effect.c:180
msgid "EQ Setting File (*.EQF)"
msgstr "均衡器配置檔案 (*.EQF)"

#: ../ui/rc-ui-effect.c:132
msgid "Save Equalizer Setting..."
msgstr "保存均衡器配置..."

#: ../ui/rc-ui-effect.c:182
msgid "Load Equalizer Setting..."
msgstr "加載均衡器配置..."

#: ../ui/rc-ui-effect.c:276
msgid "Equalizer"
msgstr "均衡器"

#: ../ui/rc-ui-effect.c:277
msgid "Balance"
msgstr "聲道平衡"

#: ../ui/rc-ui-effect.c:313
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../ui/rc-ui-effect.c:315
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../ui/rc-ui-effect.c:341
msgid "Audio Effects"
msgstr "音頻特效"

#: ../ui/rc-ui-listmodel.c:432 ../ui/rc-ui-window.c:139
#: ../ui/rc-ui-window.c:1350
msgid "Unknown Title"
msgstr "未知標題"

#: ../ui/rc-ui-listmodel.c:436 ../ui/rc-ui-window.c:150
#: ../ui/rc-ui-window.c:1351
msgid "Unknown Artist"
msgstr "未知藝術家"

#: ../ui/rc-ui-listmodel.c:441 ../ui/rc-ui-window.c:160
#: ../ui/rc-ui-window.c:1352
msgid "Unknown Album"
msgstr "未知專輯"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:797
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:890
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:893 ../ui/rc-ui-settings.c:804
msgid "Artist"
msgstr "藝術家"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:896 ../ui/rc-ui-settings.c:806
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:899 ../ui/rc-ui-settings.c:808
msgid "Track"
msgstr "音軌"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:902 ../ui/rc-ui-settings.c:810
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:905 ../ui/rc-ui-settings.c:812
#: ../ui/rc-ui-dialog.c:864
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:908 ../ui/rc-ui-settings.c:816
msgid "Genre"
msgstr "流派"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:911
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:914 ../ui/rc-ui-settings.c:814
msgid "Rating"
msgstr "評等"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:1293
#, c-format
msgid "Playlist %u"
msgstr "播放列表 %u"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:409
msgid "_Playlist"
msgstr "播放列表(_P)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:410
msgid "_Library"
msgstr "音樂庫(_L)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:411
msgid "_View"
msgstr "視圖(_V)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:412
msgid "_Control"
msgstr "控制(_C)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:413
msgid "_Help"
msgstr "幫助(_H)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:414
msgid "_Repeat"
msgstr "重複(_R)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:415
msgid "Ran_dom"
msgstr "隨機(_D)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:416
msgid "Sort Playlists"
msgstr "播放列表排序"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:417
msgid "Sort Music"
msgstr "音樂排序"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:419
msgid "Open _Music"
msgstr "打開音樂(_M)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:420
msgid "Open and play the music file"
msgstr "打開並播放音樂檔案"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:423
msgid "Open _Location"
msgstr "打開位置(_L)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:424
msgid "Open a location and play"
msgstr "打開一個位置並播放"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:427
msgid "_Preferences"
msgstr "首選項(_P)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:428
msgid "Configure the player"
msgstr "配置播放器"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:431
msgid "Plu_gins"
msgstr "插件(_G)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:432
msgid "Configure plugins"
msgstr "插件配置"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:435 ../ui/rc-ui-menu.c:651
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:436 ../ui/rc-ui-menu.c:652
msgid "Quit this player"
msgstr "退出播放器"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:439 ../ui/rc-ui-menu.c:551
msgid "_New Playlist"
msgstr "新建播放列表(_N)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:440 ../ui/rc-ui-menu.c:552
msgid "Create a new playlist"
msgstr "建立一個播放列表"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:443 ../ui/rc-ui-menu.c:555
msgid "Re_name Playlist"
msgstr "重命名播放列表(_N)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:444 ../ui/rc-ui-menu.c:556
msgid "Rename the playlist"
msgstr "重命名播放列表"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:447 ../ui/rc-ui-menu.c:559
msgid "R_emove Playlist"
msgstr "移除播放列表(_E)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:448 ../ui/rc-ui-menu.c:560
msgid "Remove the playlist"
msgstr "移除播放列表"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:451
msgid "_Export Playlist"
msgstr "導出播放列表(_E)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:452 ../ui/rc-ui-menu.c:564
msgid "Export music to a playlist"
msgstr "導出音樂列表到播放列表檔案"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:455
msgid "Export _All Playlists"
msgstr "導出全部播放列表(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:456
msgid "Export all playlists to a folder"
msgstr "導出全部播放列表到指定目錄"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:459 ../ui/rc-ui-menu.c:567
msgid "Import _Music"
msgstr "導入音樂(_M)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:460 ../ui/rc-ui-menu.c:568
msgid "Import music file"
msgstr "導入音樂檔案"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:463 ../ui/rc-ui-menu.c:571
msgid "Import From _Playlist"
msgstr "導入播放列表(_P)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:464 ../ui/rc-ui-menu.c:572
msgid "Import music from playlist"
msgstr "從播放列表檔案中導入音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:467
msgid "Import From _Folder"
msgstr "導入目錄(_F)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:468
msgid "Import all music from folder"
msgstr "導入目錄中全部音樂檔案"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:471 ../ui/rc-ui-menu.c:495 ../ui/rc-ui-menu.c:599
msgid "_Remove Music"
msgstr "移除音樂(_R)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:472 ../ui/rc-ui-menu.c:588
msgid "Remove music from playlist"
msgstr "從播放列表中移除音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:475 ../ui/rc-ui-menu.c:499 ../ui/rc-ui-menu.c:575
msgid "Select _All"
msgstr "全選(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:476 ../ui/rc-ui-menu.c:576
msgid "Select all music in the playlist"
msgstr "選中當前播放列表中全部音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:479 ../ui/rc-ui-menu.c:591
msgid "Re_fresh Playlist"
msgstr "刷新播放列表(_F)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:480 ../ui/rc-ui-menu.c:592
msgid "Refresh music information in the playlist"
msgstr "刷新當前播放列表中的音樂信息"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:483 ../ui/rc-ui-menu.c:579
msgid "Bind _Lyric File"
msgstr "綁定歌詞檔案(_L)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:484 ../ui/rc-ui-menu.c:580
msgid "Bind lyric file to the selected music"
msgstr "綁定歌詞檔案到所選音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:487 ../ui/rc-ui-menu.c:583
msgid "Bind Al_bum File"
msgstr "綁定專輯封面檔案(_B)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:488 ../ui/rc-ui-menu.c:584
msgid "Bind album file to the selected music"
msgstr "綁定專輯封面檔案到所選音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:491
msgid "Add Music File"
msgstr "添加音樂檔案"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:492 ../ui/rc-ui-menu.c:596
msgid "Add music file to the library"
msgstr "添加音樂檔案到音樂庫"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:496 ../ui/rc-ui-menu.c:600
msgid "Remove music from the library"
msgstr "從音樂庫中移除音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:500 ../ui/rc-ui-menu.c:604
msgid "Select all music in the library list"
msgstr "選中當前音樂庫列表中全部音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:503
msgid "_Audio Effects"
msgstr "音頻特效(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:504
msgid "Adjust the audio effects"
msgstr "調整音頻特效"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:507 ../ui/rc-ui-menu.c:627
msgid "_Play/Pause"
msgstr "播放/暫停(_P)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:508 ../ui/rc-ui-menu.c:628
msgid "Play or pause the music"
msgstr "播放或暫停當前播放音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:511 ../ui/rc-ui-menu.c:631
msgid "_Stop"
msgstr "停止(_S)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:512 ../ui/rc-ui-menu.c:632
msgid "Stop the music"
msgstr "停止播放"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:515 ../ui/rc-ui-menu.c:635
msgid "Pre_vious"
msgstr "上一首(_V)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:516 ../ui/rc-ui-menu.c:636
msgid "Play previous music"
msgstr "播放上一首音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:519 ../ui/rc-ui-menu.c:639
msgid "_Next"
msgstr "下一首(_N)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:520 ../ui/rc-ui-menu.c:640
msgid "Play next music"
msgstr "播放下一首音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:523
msgid "_Backward"
msgstr "後退(_B)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:524
msgid "Backward 5 seconds"
msgstr "後退5秒"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:527
msgid "_Forward"
msgstr "前進(_F)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:528
msgid "Forward 5 seconds"
msgstr "前進5秒"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:531
msgid "_Increase Volume"
msgstr "升高音量(_I)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:532
msgid "Increase the volume"
msgstr "升高音量"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:535
msgid "_Decrease Volume"
msgstr "降低音量(_D)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:536
msgid "Decrease the volume"
msgstr "降低音量"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:539
msgid "_Configure Rating Limited Mode"
msgstr "配置評等限制播放模式(_C)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:540
msgid "Configure Rating Limited Playing Mode"
msgstr "配置評等限制播放模式"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:543 ../ui/rc-ui-menu.c:647
msgid "_About"
msgstr "關於(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:544 ../ui/rc-ui-menu.c:648
msgid "About this player"
msgstr "關於這個播放器"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:547
msgid "_Supported Format"
msgstr "支持格式(_S)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:548
msgid "Check the supported music format of this player"
msgstr "查看受到本播放器支持的音樂格式"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:563
msgid "E_xport Playlist"
msgstr "導出播放列表(_X)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:587
msgid "R_emove Music"
msgstr "移除音樂(_E)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:595
msgid "_Add Music"
msgstr "添加音樂(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:603
msgid "_Select All"
msgstr "全選(_S)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:607
msgid "_Save Album Image As"
msgstr "保存專輯封面圖像(_S)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:608
msgid "Save the album image"
msgstr "保存專輯封面圖像"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:611 ../ui/rc-ui-window.c:738
msgid "Importing: 0 remaining"
msgstr "導入中: 剩餘 0"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:615 ../ui/rc-ui-window.c:778
msgid "Refreshing: 0 remaining"
msgstr "刷新中: 剩餘 0"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:619
msgid "Stop _importing"
msgstr "停止導入(_I)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:620
msgid "Terminate the remaining importing jobs."
msgstr "終止剩餘的導入工作"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:623
msgid "Stop _refreshing"
msgstr "停止刷新(_R)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:624
msgid "Terminate the remaining refreshing jobs."
msgstr "終止剩餘的刷新工作"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:643
msgid "S_how Player"
msgstr "顯示播放器(_H)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:644
msgid "Show the window of player"
msgstr "顯示播放器窗口"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:655
msgid "Name (Ascending)"
msgstr "名稱 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:656
msgid "Sort name in ascending order"
msgstr "以名稱進行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:659
msgid "Name (Descending)"
msgstr "名稱 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:660
msgid "Sort name in descending order"
msgstr "以名稱進行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:663
msgid "Title (Ascending)"
msgstr "音樂標題 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:664
msgid "Sort the title of the music in ascending order"
msgstr "以音樂標題進行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:667
msgid "Title (Descending)"
msgstr "音樂標題 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:668
msgid "Sort the title of the music in descending order"
msgstr "以音樂標題進行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:671
msgid "Artist (Ascending)"
msgstr "藝術家名 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:672
msgid "Sort the artist of the music in ascending order"
msgstr "以藝術家名進行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:675
msgid "Artist (Descending)"
msgstr "藝術家名 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:676
msgid "Sort the artist of the music in descending order"
msgstr "以藝術家名進行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:679
msgid "Album (Ascending)"
msgstr "專輯名 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:680
msgid "Sort the album of the music in ascending order"
msgstr "以專輯名進行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:683
msgid "Album (Descending)"
msgstr "專輯名 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:684
msgid "Sort the album of the music in descending order"
msgstr "以專輯名進行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:687
msgid "Length (Ascending)"
msgstr "長度 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:688
msgid "Sort the length of the music in ascending order"
msgstr "以音樂長度進行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:691
msgid "Length (Descending)"
msgstr "長度 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:692
msgid "Sort the length of the music in descending order"
msgstr "以音樂長度進行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:695
msgid "Genre (Ascending)"
msgstr "流派 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:696
msgid "Sort the genre of the music in ascending order"
msgstr "以流派類型進行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:699
msgid "Genre (Descending)"
msgstr "流派 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:700
msgid "Sort the genre of the music in descending order"
msgstr "以流派類型進行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:703
msgid "Track Number (Ascending)"
msgstr "音軌號 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:704
msgid "Sort the track number of the music in ascending order"
msgstr "以音軌號進行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:707
msgid "Track Number (Descending)"
msgstr "音軌號 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:708
msgid "Sort the track number of the music in descending order"
msgstr "以音軌號進行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:711
msgid "Year (Ascending)"
msgstr "年份 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:712
msgid "Sort the year of the music in ascending order"
msgstr "以年份進行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:715
msgid "Year (Descending)"
msgstr "年份 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:716
msgid "Sort the year of the music in descending order"
msgstr "以年份進行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:719
msgid "File Type (Ascending)"
msgstr "檔案類型 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:720
msgid "Sort the file type of the music in ascending order"
msgstr "以檔案類型進行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:723
msgid "File Type (Descending)"
msgstr "檔案類型 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:724
msgid "Sort the file type of the music in descending order"
msgstr "以檔案類型進行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:727
msgid "Rating (Ascending)"
msgstr "評等 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:728
msgid "Sort the rating of the music in ascending order"
msgstr "以評等分數進行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:731
msgid "Rating (Descending)"
msgstr "評等 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:732
msgid "Sort the rating of the music in descending order"
msgstr "以評等分數進行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:741
msgid "_No Repeat"
msgstr "不重複(_N)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:742
msgid "No repeat"
msgstr "不重複"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:744
msgid "Single _Music Repeat"
msgstr "單曲重複(_M)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:745
msgid "Repeat playing single music"
msgstr "重複播放當前音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:747
msgid "Single _Playlist Repeat"
msgstr "單列表重複(_P)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:748
msgid "Repeat playing single playlist"
msgstr "重複播放當前列表中的音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:750
msgid "_All Playlists Repeat"
msgstr "全列表重複(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:751
msgid "Repeat playing all playlists"
msgstr "重複播放所有列表中的音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:759
msgid "_No Random"
msgstr "不隨機(_N)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:760
msgid "No random playing"
msgstr "不隨機播放"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:762
msgid "_Single Playlist Random"
msgstr "單列表隨機(_S)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:763
msgid "Random playing a music in the playlist"
msgstr "隨機播放當前列表中的音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:766
msgid "_All Playlists Random"
msgstr "全列表隨機(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:767
msgid "Random playing a music in all playlists"
msgstr "隨機播放全部播放列表中的音樂"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:776
msgid "_No Visualize"
msgstr "無可視化效果(_N)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:777
msgid "Disable visualize style"
msgstr "禁用可視化效果"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:779
msgid "_Mono Wavescope"
msgstr "單通道示波器(_M)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:780
msgid "Wavescope with one channel"
msgstr "單通道示波器"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:782
msgid "Multi-_channel Wavescope"
msgstr "多通道示波器(_C)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:783
msgid "Wavescope with multi-channel"
msgstr "多通道示波器"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:785
msgid "_Spectrum"
msgstr "頻譜(_S)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:786
msgid "Spectrum"
msgstr "頻譜"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:795
msgid "Search All Fields"
msgstr "搜索所有域"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:796
msgid "Search all fields"
msgstr "搜索所有域"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:798
msgid "Search Artist"
msgstr "搜索藝術家"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:799
msgid "Search artists"
msgstr "搜索藝術家"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:801
msgid "Search Albums"
msgstr "搜索專輯"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:802
msgid "Search albums"
msgstr "搜索專輯"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:804
msgid "Search Titles"
msgstr "搜索標題"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:805
msgid "Search titles"
msgstr "搜索標題"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:814
msgid "Music _Library"
msgstr "音樂庫(_L)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:815
msgid "Music library"
msgstr "音樂庫"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:818 ../ui/rc-ui-menu.c:822
msgid "Always On _Top"
msgstr "總在最上"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:819 ../ui/rc-ui-menu.c:823
msgid "Always on top"
msgstr "總是處于所有窗口的最上方"

#: ../ui/rc-ui-plugin.c:379
msgid "Plug-in Configuration"
msgstr "插件配置"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:133
msgid "Audio Output Plug-in changed successfully."
msgstr "成功變更音頻輸出插件"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:140
msgid "Failed to change Audio Output Plug-in!"
msgstr "變更音頻輸出插件失敗!"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:159
msgid "_Auto play on startup"
msgstr "啟動後自動開始播放(_A)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:161
msgid "_Load the last playing position"
msgstr "載入上次播放的位置(_L)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:163
msgid "Minimize to _tray"
msgstr "最小化到托盤(_T)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:165
msgid "Minimize the window if the _close button is clicked"
msgstr "當點擊關閉按鈕時，最小化窗口(_C)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:177
msgid "<b>Hint</b>: Change the audio output plug-in will <b>stop</b> playing."
msgstr "<b>提示</b>: 變更音頻輸出插件將會<b>停止</b>播放"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:183
msgid "<b>General</b>"
msgstr "<b>常規</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:190
msgid "<b>Audio Output Plug-in</b>"
msgstr "<b>音頻輸出插件</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:212
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:221
msgid "PulseAudio"
msgstr "PulseAudio"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:224
msgid "ALSA"
msgstr "ALSA"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:232
msgid "OSS"
msgstr "OSS"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:240
msgid "Jack"
msgstr "Jack"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:248
msgid "Waveform"
msgstr "Waveform"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:346
msgid "_Auto encoding detect (use system language settings)"
msgstr "自動探測編碼 (使用系統語言設定)(_A)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:350
msgid "Load playlist from _legacy version"
msgstr "從老版本中載入播放列表(_L)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:352
msgid "ID3 Tag fallback character encodings"
msgstr "ID3 標籤備選字元編碼"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:354
msgid "Lyric text fallback character encodings"
msgstr "歌詞備選字元編碼"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:357
msgid "<b>Metadata</b>"
msgstr "<b>元數據</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:369
msgid "<b>Legacy Support</b>"
msgstr "<b>老版本支援</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:491
msgid "Disable theme (need to restart the player)"
msgstr "禁用主題 (需要重啓播放器)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:499
msgid "<b>Theme</b>"
msgstr "<b>主題</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:516
#, c-format
msgid "%s (Embedded)"
msgstr "%s (內置)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:795
msgid "Hide cover _image"
msgstr "隱藏專輯封面圖像(_I)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:797
msgid "Hide _lyric labels"
msgstr "隱藏歌詞標籤(_L)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:799
msgid "Hide _spectrum show"
msgstr "隱藏頻譜顯示(_S)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:801
msgid "Show _metadata in multi-columns"
msgstr "在多個列內顯示元數據(_M)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:822
msgid "<b>Playlist Visible Columns</b>"
msgstr "<b>播放列表可見列</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:825
msgid "Title column format: "
msgstr "標題列格式: "

#: ../ui/rc-ui-settings.c:827
msgid ""
"<b>Hint</b>: Use <i>%TITLE</i> as title string, <i>%ARTIST</i> as artist "
"string, <i>%ALBUM</i> as album string, somehow <i>%TITLE</i> must be "
"included in the format string."
msgstr ""
"<b>提示</b>: 使用 <i>%TITLE</i> 代表標題，<i>%ARTIST</i> 代表藝術家，<i>"
"%ALBUM</i> 代表專輯, 但是 <i>%TITLE</i> 必須包含在格式字元串內。"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:867
msgid "<b>Main Window</b>"
msgstr "<b>主窗口</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:873
msgid "<b>List Views</b>"
msgstr "<b>列表視圖</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:990
msgid "General"
msgstr "常規"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:991
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:992
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:993
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:995
msgid "Player Preferences"
msgstr "播放器首選項"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:78
msgid "A music player based on GTK+ 3.0 & GStreamer 1.0"
msgstr "一個基于 GTK+ 3.0 和 GStreamer 1.0 的音樂播放器"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:137 ../ui/rc-ui-dialog.c:753 ../ui/rc-ui-dialog.c:1180
msgid "All supported music files(*.FLAC;*.OGG;*.MP3;*.WAV;*.WMA...)"
msgstr "所有支持的音樂檔案(*.FLAC;*.OGG;*.MP3;*.WAV;*.WMA...)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:140 ../ui/rc-ui-dialog.c:756 ../ui/rc-ui-dialog.c:1183
msgid "Select the music you want to add..."
msgstr "選擇您想要添加的音樂..."

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:190
msgid "Select the directory you want to import..."
msgstr "選擇您想要導入的目錄..."

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:241 ../ui/rc-ui-dialog.c:288
msgid "M3U Playlist(*.M3U)"
msgstr "M3U 播放列表(*.M3U)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:244
msgid "Load the playlist..."
msgstr "導入播放列表..."

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:291 ../ui/rc-ui-dialog.c:708
msgid "Save the playlist..."
msgstr "保存播放列表..."

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:332
msgid "Select the directory you want to store the playlists..."
msgstr "選擇您想要保存播放列表的目錄..."

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:391
msgid "Set lyric file binding"
msgstr "設置歌詞檔案綁定"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:396
msgid "_Bind lyric file to the music"
msgstr "綁定歌詞檔案到音樂(_B)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:398
msgid "_Do not bind lyric file"
msgstr "不綁定歌詞檔案(_D)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:400
msgid "Bind _secondary lyric file to the music"
msgstr "綁定第二歌詞檔案到音樂(_S)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:403
msgid "Do _not bind secondary lyric file"
msgstr "不綁定第二歌詞檔案(_N)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:404 ../ui/rc-ui-dialog.c:406
msgid "Select a lyric file"
msgstr "選擇一個歌詞檔案"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:408
msgid "The first lyric file binding"
msgstr "第一歌詞檔案綁定"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:409
msgid "The second lyric file binding"
msgstr "第二歌詞檔案綁定"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:432 ../ui/rc-ui-dialog.c:438 ../ui/rc-ui-dialog.c:616
msgid "Image File (*.JPG, *.BMP, *.PNG)..."
msgstr "圖像檔案  (*.JPG, *.BMP, *.PNG)..."

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:433 ../ui/rc-ui-dialog.c:439
msgid "Lyric File (*.LRC)"
msgstr "歌詞檔案 (*.LRC)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:600
msgid "Set album file binding"
msgstr "設置專輯封面檔案版定"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:605
msgid "_Bind album image file to the music"
msgstr "綁定專輯封面檔案到音樂(_B)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:607
msgid "_Do not bind album file"
msgstr "不幫定專輯封面檔案(_D)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:608
msgid "Select a album image file"
msgstr "選擇一個專輯封面圖像檔案"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:801
msgid "Open Location"
msgstr "打開位置"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:807
msgid "Enter the URL of the file you would like to open:"
msgstr "輸入您想要打開的檔案的URL:"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:866
msgid "Supported"
msgstr "受支援"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:876
msgid "Supported Audio Format"
msgstr "支援的音頻格式"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1026
msgid ""
"The player does not exit normally, do you want to use the auto-saved "
"playlist data?"
msgstr "播放器沒有正常退出，您是否想使用自動保存的播放列表數據?"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1045
msgid "Do you want to load playlist data from legacy version of RhythmCat?"
msgstr "您是否想要從老版本的 RhythmCat 中載入播放列表數據?"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1085
msgid "Rating Limited Playing Mode"
msgstr "評等限制播放模式"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1089
msgid "_Enable rating limited playing mode"
msgstr "啓用評等限制播放模式(_E)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1092
msgid ""
"Play the music whose rating is _greater than or equal\n"
"to the rating limit value"
msgstr "播放評等大於等於設定值的音樂(_G)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1095
msgid ""
"Play the music whose rating is _lesser than or equal to\n"
"the rating limit value"
msgstr "播放評等小於等於設定值的音樂(_L)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1097
msgid "Rating limit value"
msgstr "評等限制值"

#: ../ui/rc-ui-window.c:192 ../ui/rc-ui-window.c:377 ../ui/rc-ui-window.c:1353
msgid "Unknown Format"
msgstr "未知格式"

#: ../ui/rc-ui-window.c:194
#, c-format
msgid "%d kbps "
msgstr "%d 千比特/秒 "

#: ../ui/rc-ui-window.c:197
#, c-format
msgid "%d Hz "
msgstr "%d 赫茲 "

#: ../ui/rc-ui-window.c:201
msgid "Mono"
msgstr "單聲道"

#: ../ui/rc-ui-window.c:204
msgid "Stereo"
msgstr "立體聲"

#: ../ui/rc-ui-window.c:209
#, c-format
msgid "%d channels"
msgstr "%d 聲道"

#: ../ui/rc-ui-window.c:723
#, c-format
msgid "Importing: %d remaining"
msgstr "導入中: 剩餘 %d"

#: ../ui/rc-ui-window.c:763
#, c-format
msgid "Refreshing: %d remaining"
msgstr "刷新中: 剩餘 %d"

#: ../ui/rc-main.c:347
#, c-format
msgid ""
"RhythmCat2, library version %d.%d.%d\n"
"Copyright (C) 2012 SuperCat <supercatexpert@gmail.com>\n"
"A music player based on GTK+ 3.0 & GStreamer 0.10\n"
msgstr ""
"RhythmCat2, 庫版本 %d.%d.%d\n"
"版權所有 (C) 2012 SuperCat <supercatexpert@gmail.com>\n"
"一個基于GTK+ 3.0和GStreamer 0.10的音樂播放器\n"

#: ../ui/rc-main.c:437
msgid "Enable debug mode"
msgstr "開啟除錯模式"

#: ../ui/rc-main.c:439
msgid "Use malloc function in stardard C library"
msgstr "使用標準C函式庫中的malloc"

#: ../ui/rc-main.c:444
msgid "Output version information and exit"
msgstr "輸出版本信息並退出"

#: ../ui/rc-main.c:480
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Run '%s --help' to see a full list of available command line options.\n"
msgstr ""
"%s\n"
"運行 '%s --help' 來查看全部的可用命令行參數列表。\n"

#: ../ui/rc-main.c:549
msgid "Default Playlist"
msgstr "預設播放列表"

#~ msgid "_Bug Report"
#~ msgstr "缺陷報告(_B)"

#~ msgid "Report bugs"
#~ msgstr "報告程序中的缺陷"

#~ msgid "Unnamed list"
#~ msgstr "未命名列表"

#~ msgid "Load playlist data from legacy version of this player"
#~ msgstr "從老版本的播放器中載入播放列表數據"

#~ msgid "Import from _Playlist"
#~ msgstr "導入播放列表(_P)"

#~ msgid "Raname the playlist"
#~ msgstr "重命名播放列表"

#~ msgid "Echo"
#~ msgstr "混響"

#~ msgid "Delay"
#~ msgstr "延遲"

#~ msgid "Feedback"
#~ msgstr "反饋"

#~ msgid "Intensity"
#~ msgstr "強度"
